有冇喊到仆街嘅戲推介?

好似COCO / 與神同行果D

孤味

cinema paradiso
about time

三岔口

Me before you
Her

未閒花名

烈火雄心 1

導盲犬小q

我的野蠻女友

魔樹奇緣(垃圾港譯)

再見螢火蟲

細個睇喊到七彩

想當年睇屍殺列車睇到喊

V煞 喊到仆街

Titanic

忠犬八公
那些年

無聲吶喊

十年

那些年
北京遇上西雅圖
桃姐
藍宇

鋼琴戰曲

海上鋼琴師

喜劇之王

Cinema Paradiso

數碼暴龍 LAST EVOLUTION 絆

太一我想食雪糕

The Green Mile

喜馬拉亞星

秒經POST - Manchester by the sea

7號房間的禮物

戀空

煲下劇
山茶花開時
本身都好睇幾神下
後面有好幾集喊到仆街

分手說愛你

房先生反映大部分 港孩 自我為中心 能力底 自尊心過大 唔接受自己垃圾。

房先生：「我已經好努力」
努力左去邊 ？
搵下代入感😆

保持愛你

必經戀愛路線
代入下被分手 扮唔在乎
「件衫放左喺邊」
曾經幻想過既 簽名
「以後就用哩支筆 簽我地既每一個名」

藉著雨點說愛你（韓版）

打死不離3父女

開心鬼上身

鬼滅之刃

掃毒

樓主同我諗嘅野一樣
我load緊入呢個post個陣exactly係諗呢兩套戲

Forrest Gump

My mum always said life is a box of chocolate...

海霧

我左眼見到鬼
唓！有幾愛啫，識得嗰七日，愛咪愛佢啲銭！使唔使咁牽腸掛肚啊
點知真係咁牽腸掛肚

仲有打死不離3兄弟

外婆的家

Synecdoche, New York
一一
Paris Texas

wall e

呢個細個睇嗰陣唔知咩意思，而家睇返

去片

淪落人

more than blue （韓版）
我的機械人女友
cast away

睇呢張已經想喊

阿郎的故事

la maison en petit cubes

西遊記之月光寶盒
西遊記之仙履奇緣

me before u
係唔係睇到個臭雞嬲到喊

做工的人 （台劇）

半世紀的諾言

你的名字

I'm Thinking of Ending Things

Blow

Ai 人工智能
覺得同再見螢火蟲差唔多level
又係睇完一次完全唔想再睇多次

愛的世界 好舊（劉松仁）但喊到仆街
Wonder, the notebook, Ghost

有人喊唔出，但睇完會好似主角咁走唔出傷痛同頹廢氛圍
i can't beat it

在咖啡冷掉之前

初初覺得個名好似好鳩咁，但睇既時候都忍唔住喊左

大話西遊

Love Rosie

A dog’s purpose (為了與你相遇)
喊到收唔到聲

Lm

韓國電影：7號房的禮物、婚紗

台灣電影：比悲傷更悲傷的故事

Up
Inside out

鬼滅之刃無限列車篇

哆啦A夢stand by me